{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014938",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157514?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 디니다스펜션"
    },
    "text": "ディニダスペンションは江陵最大規模のプレミアム一軒家ペンションで構成されています。 総100坪の規模で、一軒家1階 + 2階と離れカップルルームで構成されています。 このペンションは最高級の暖炉が2つ備えられており、2階テラスにはドイツ産の野外暖炉と野外スクリーン100インチがあります。 これを通じて映画やミュージック映像を楽しむことができ、ヒーリングのためのラグジュアリーでフリービットな空間を提供します。 また、2階の客室にはワイン冷蔵庫とミニバーが備えられており、感性的な雰囲気を感じることができます。 トイレには便利なアメニティも備わっています。 1階の庭にはきれいに飾られた空間があり、カップルがキャンプしている感じを感じることができ、移動式ブルートゥーススピーカーを使って私の携帯電話に保存された音楽を楽しむことができます。 ディニダスペンションではカプセルコーヒー、お菓子、アメニティを提供し、インテリアはすっきりと洗練されており、ディニダスロゴが刻まれた広いテラスと物品で品格を誇ります。 入室は午後15時から可能で、退室は午前11時までです。 もし当日の午後22時までに到着できない場合はご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ディニダスペンションはどのくらいの広さですか？",
            "answer": "ディニダスペンションは総100坪の広さです。"
        },
        {
            "question": "ディニダスペンションには何階建てですか？",
            "answer": "ディニダスペンションは一軒家1階 + 2階と離れカップルルームで構成されています。"
        },
        {
            "question": "ディニダスペンションには暖炉はありますか？",
            "answer": "はい、ディニダスペンションには最高級の暖炉が2つ備えられています。"
        },
        {
            "question": "2階テラスには何がありますか？",
            "answer": "2階テラスにはドイツ産の野外暖炉と野外スクリーン100インチがあります。"
        },
        {
            "question": "ディニダスペンションでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ディニダスペンションでは映画やミュージック映像を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ディニダスペンションの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ディニダスペンションの客室にはワイン冷蔵庫とミニバーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ディニダスペンションのトイレには何が備わっていますか？",
            "answer": "ディニダスペンションのトイレには便利なアメニティが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ディニダスペンションの庭には何がありますか？",
            "answer": "ディニダスペンションの庭にはきれいに飾られた空間があり、カップルがキャンプしている感じを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ディニダスペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "ディニダスペンションではカプセルコーヒー、お菓子、アメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ディニダスペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ディニダスペンションのチェックインは午後15時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "到着が午後22時を過ぎる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "到着が午後22時を過ぎる場合は、事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 490
    }
}